[連登力量]頭先係葵芳88D小巴執到銀包

時間：14/6 23:00左右
地點：葵芳新都會廣場門口88D小巴站

事發：上左車我打算坐尾2既雙人座位，行到就見到入面既邊位有個淺藍色長型銀包，冇留意咩牌子，我即時反應係執起拎俾站長，同站長講有人唔見左銀包。

如有巴打絲打或巴打絲打朋友唔見左如上述之銀包，請直接聯絡88D站長

pish
btw開吹水台冇人推post會沉架

推到物主認領

Push

麻煩曬大家，幫手推

推

乜真係沈得咁緊要

好心有好報

推一推!

推
巴打好心有好報

個站長發達

比人執左真係會好傷心

跌過幾次

push

pish

推推

訓先,聽日再推

up

thanks bro

uppp

好耐冇搭過88D, 懷住念黎幫推